<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans-Terjemahkan aplikasi lain"</string>
	<string name="short_desc">"Modul Xposed yang menerjemahkan * semua * teks dalam aplikasi ke bahasa lain"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;Alltrans-Completely Translate Apps&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Seperti terjemahan halaman web, tetapi untuk aplikasi Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Apa AllTrans tidak&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Ini menggantikan &lt;b&gt;semua teks dalam sebuah aplikasi&lt;/b&gt; dalam bahasa dari satu bahasa ke yang lain pada saat runtime.
Katakanlah misalnya sebuah aplikasi yang ingin Anda gunakan adalah dalam bahasa Jerman, tetapi Anda hanya tahu bahasa Inggris.
Kemudian setiap kali Anda membuka aplikasi yang diperlukan, Semua teks di App, di &lt;b&gt;mana saja&lt;/b&gt;, akan digantikan oleh bahasa Inggris
Setara.
Ini adalah sesuatu yang mirip dengan cara otomatis menerjemahkan bekerja di browser.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Persyaratan&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; atau &lt;b&gt;virtualxposed&lt;/b&gt; atau di &lt;b&gt;-install dan&lt;/b&gt; Running.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Jika Anda memiliki BootLoader yang terkunci atau telepon yang tidak berakar&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Anda dapat men-download (emulator xposed) dari https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Atau Anda dapat men-download VirtualXposed (sebuah emulator xposed seperti ruang paralel, dual Apps) dari https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Jika Anda tidak tahu apa Xposed atau Virtualxposed adalah, aplikasi ini mungkin tidak untuk Anda&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;bagaimana menggunakan alltrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Pastikan AllTrans dihidupkan di XposedInstaller/Cang.
? Di tab Setelan global, pilih Terjemahkan dari bahasa dan Terjemahkan ke bahasa.
? Di tab aplikasi untuk Terjemahkan, Cari aplikasi yang ingin diterjemahkan, klik kotak centang di sampingnya.
? Tutup dan restart aplikasi yang Anda inginkan diterjemahkan-itu harus diterjemahkan!"</string>
</resources>