<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - અન્ય એપ્લિકેશનોનો અનુવાદ કરો"</string>
	<string name="short_desc">"Xposed મોડ્યુલ કે જે એપ્લિકેશનમાં *all* લખાણને અન્ય ભાષામાં અનુવાદ કરે છે"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - એપ્લિકેશનોનું સંપૂર્ણ ભાષાંતર&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
જેમ કે વેબપેજનો અનુવાદ, પરંતુ એન્ડ્રોઇડ એપ્સ માટે.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans શું કરે છે&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
તે &lt;b&gt;એપ્લિકેશનમાં તમામ લખાણને&lt;/b&gt; એક ભાષામાંથી બીજી ભાષામાં રનટાઇમ પર બદલે છે.
ઉદાહરણ તરીકે, તમે જે એપનો ઉપયોગ કરવા માંગો છો તે જર્મનમાં છે, પરંતુ તમે માત્ર અંગ્રેજી જ જાણો છો.
પછી જ્યારે પણ તમે જરૂરી એપ્લિકેશન ખોલો, તો એપ્લિકેશનમાં નું તમામ લખાણ, &lt;b&gt;ગમે ત્યાં&lt;/b&gt;, તેના અંગ્રેજી દ્વારા બદલી નાખવામાં આવશે
સમકક્ષો.
બ્રાઉઝર્સમાં ઓટોમેટિક ટ્રાન્સલેટ કામ કરે છે તેજ રીતે આ વું જ છે.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;જરૂરિયાતો&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; અથવા &lt;b&gt;વર્ચ્યુઅલએક્સપોઝ્ડ&lt;/b&gt; અથવા &lt;b&gt;તાઇચી&lt;/b&gt; સ્થાપિત અને ચાલી રહ્યા છે.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;જો તમારી પાસે બંધ બૂટલોડર અથવા બિનમૂળફોન હોય&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
તમે તાઇચી (એક્સપોઝડ એમ્યુલેટર) ડાઉનલોડ કરી શકો https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
વૈકલ્પિક રીતે તમે વર્ચ્યુઅલએક્સપોડ (સમાંતર જગ્યા, ડ્યુઅલ એપ્સ જેવા એક્સપોઝડ એમ્યુલેટર) ડાઉનલોડ કરી શકો https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
જો તમને ખબર ન હોય &lt;b&gt;કે Xposed અથવા વર્ચ્યુઅલએક્સપોઝડ શું છે,&lt;/b&gt;તો આ એપ્લિકેશન કદાચ તમારા માટે નથી કે&lt;u&gt;&lt;b&gt;કેવી રીતે AllTrans નો ઉપયોગ કરવો&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? ખાતરી કરો કે AllTrans XposedInstaller / Taichi માં ચાલુ છે.
? વૈશ્વિક સુયોજનો ટેબમાં, ભાષામાંથી અનુવાદ પસંદ કરો અને ભાષામાં અનુવાદ કરો.
? ટેબનું ભાષાંતર કરવા માટેની એપ્લિકેશનમાં, તમે અનુવાદ કરવા માંગો છો તે એપ્લિકેશન શોધો, તેની બાજુમાં ચેકબોક્સ પર ક્લિક કરો.
? તમે જે એપ્લિકેશન ને બંધ કરો અને તમે જે એપ્લિકેશન ને શરૂ કરવા માંગો છો તે બંધ કરો અને તેને ફરીથી શરૂ કરો - તે નું ભાષાંતર થવું જોઈએ!
"</string>
</resources>