<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans-Terjemah aplikasi lain"</string>
	<string name="short_desc">"Modul ringkas yang menterjemahkan semua teks dalam aplikasi kepada bahasa lain"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;Alltrans-benar-benar menterjemah aplikasi&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Seperti terjemahan Laman web, tetapi untuk aplikasi Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Apa AllTrans Adakah&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Ia menggantikan &lt;b&gt;semua teks dalam aplikasi&lt;/b&gt; dalam bahasa dari satu bahasa kepada yang lain pada Runtime.
Katakan sebagai contoh aplikasi yang anda mahu gunakan adalah dalam Bahasa Jerman, tetapi anda hanya tahu Bahasa Inggeris.
Kemudian apabila anda membuka aplikasi yang diperlukan, Semua teks dalam aplikasi, &lt;b&gt;di mana sahaja&lt;/b&gt;, akan digantikan dengan Bahasa Inggeris
Setara.
Ini adalah sesuatu yang serupa dengan cara menterjemah automatik kerja dalam pelayar.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Keperluan&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Kerja Xditimbulkan&lt;/b&gt; atau &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; atau &lt;b&gt;taichi&lt;/b&gt; dipasang dan berjalan.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Jika anda mempunyai indd terkunci atau telefon tidak berakar umbi&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Anda boleh muat turun Taichi (a xmenimbulkan emulator) dari https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Atau anda boleh memuat turun VirtualXposed (yang xmenimbulkan Pelagak seperti ruang selari, dwi Apps) daripada https://GitHub.com/Android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Jika anda tidak tahu apa yang Xditimbulkan atau Virtualxposed, aplikasi ini mungkin bukan untuk anda&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;cara menggunakan alltrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Pastikan AllTrans dihidupkan dalam XposedInstaller/Taichi.
? Dalam tab tetapan global, pilih Terjemah daripada bahasa dan terjemahkan ke bahasa.
? Dalam aplikasi untuk menterjemah tab, Cari apl yang anda ingin terjemahkan, klik kotak semak di sebelahnya.
? Tutup dan mulakan semula aplikasi yang anda mahu diterjemah-ia harus diterjemahkan!"</string>
</resources>