<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - பிற பயன்பாடுகளை மொழிபெயர்க்கவும்"</string>
	<string name="short_desc">"ஒரு பயன்பாட்டில் *all* உரையை மற்றொரு மொழிக்கு மொழிபெயர்க்கும் ஒரு Xposed தொகுதி"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - முற்றிலும் பயன்பாடுகள் மொழிபெயர்க்க&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
வலைப்பக்கங்களின் மொழிபெயர்ப்பு போல, ஆனால் Android பயன்பாடுகளுக்கு.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans என்ன செய்கிறது&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
இது ஒரு மொழியில் ஒரு &lt;b&gt;பயன்பாட்டில் உள்ள அனைத்து உரைகளையும்&lt;/b&gt; இயங்கு நேரத்தில் ஒரு மொழியில் இருந்து மற்றொரு மொழிக்கு மாற்றுகிறது.
உதாரணமாக நீங்கள் பயன்படுத்த விரும்பும் ஒரு பயன்பாடு ஜெர்மன் மொழியில் உள்ளது என்று கூறவும், ஆனால் உங்களுக்கு ஆங்கிலம் மட்டுமே தெரியும்.
பின்னர் நீங்கள் தேவையான பயன்பாட்டை திறக்கும் போதெல்லாம், பயன்பாட்டில் உள்ள அனைத்து உரைகளும், &lt;b&gt;எங்கும்&lt;/b&gt;, அதன் ஆங்கிலத்தால் மாற்றப்படும்
ெதாைல.
இது தானியங்கு மொழிபெயர் உலாவிகளில் வேலை செய்யும் வழி ஒத்தஒன்று.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;தேவைகள்&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed கட்டமைப்பு&lt;/b&gt; அல்லது &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; அல்லது &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; நிறுவப்பட்ட மற்றும் இயங்கும்.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;உங்களிடம் பூட்டப்பட்ட BootLoader அல்லது வேரூன்றாத தொலைபேசி இருந்தால்&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
நீங்கள் Taichi பதிவிறக்க முடியும் (ஒரு xposed முன்மாதிரி) https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
மாற்றாக நீங்கள் VirtualXposed (இணை விண்வெளி, இரட்டை பயன்பாடுகள் போன்ற xposed முன்மாதிரி) பதிவிறக்க https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Xposed அல்லது Virtualxposed என்ன என்று உங்களுக்குத் தெரியவில்லை என்றால், இந்த பயன்பாடு ஒருவேளை நீங்கள் அல்ல&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans பயன்படுத்த எப்படி&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? XposedInstaller / Taichi இல் AllTrans இயக்கப்பட்டுள்ளதா என்பதை உறுதி செய்யவும்.
? உலகளாவிய அமைப்புகள் தாவலில், மொழியிலிருந்து மொழி பெயர்மற்றும் மொழிக்கு மொழிபெயர்க்கவும் என்பதைத் தேர்வுசெய்யவும்.
? மொழிபெயர்க்க வேண்டிய பயன்பாடுகள் தாவலில், நீங்கள் மொழிபெயர்க்க விரும்பும் பயன்பாட்டைக் கண்டறிந்து, அதற்கு அடுத்துள்ள தேர்வுப்பெட்டியைக் கிளிக் செய்யவும்.
? நீங்கள் மொழிபெயர்க்க விரும்பும் பயன்பாட்டை மூடி, மறுதொடக்கம் செய்யவும் - அது மொழிபெயர்க்கப்பட வேண்டும்!"</string>
</resources>