<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - മറ്റ് ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ പരിഭാഷപ്പെടുത്തുക"</string>
	<string name="short_desc">"ഒരു ആപ്പിലെ *all* ടെക്സ്റ്റ് മറ്റൊരു ഭാഷയിലേക്ക് പരിഭാഷപ്പെടുത്തുന്ന Xposed മൊഡ്യൂൾ"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - പൂർണ്ണമായും ആപ്ലിക്കേഷനുകൾ പരിഭാഷപ്പെടുത്തുക&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
വെബ്പേജുകളുടെ പരിഭാഷ പോലെ, എന്നാൽ ആൻഡ്രോയിഡ് ആപ്പുകൾക്ക്.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ഓൾട്രാൻസ് ചെയ്യുന്നത്&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ഒരു ഭാഷയിൽ നിന്ന് മറ്റൊരു ഭാഷയിലേക്ക് ഒരു &lt;b&gt;ആപ്ലിക്കേഷനിലെ എല്ലാ ടെക്സ്റ്റുകളും&lt;/b&gt; റൺടൈമിൽ മാറ്റുന്നു.
ഉദാഹരണത്തിന് നിങ്ങൾ ഉപയോഗിക്കാൻ ആഗ്രഹിക്കുന്ന ഒരു ആപ്പ് ജർമ്മൻ ഭാഷയിൽ ആണ്, എന്നാൽ നിങ്ങൾക്ക് ഇംഗ്ലീഷ് മാത്രമേ അറിയൂ.
തുടർന്ന് നിങ്ങൾ ആവശ്യമുള്ള ആപ്പ് തുറക്കുമ്പോഴെല്ലാം, ആപ്പിലെ എല്ലാ ടെക്സ്റ്റും &lt;b&gt;എവിടെയും&lt;/b&gt;- അതിന്റെ ഇംഗ്ലീഷ് പകരം വയ്ക്കപ്പെടും
kാൻേക .
ബ്രൗസറുകളിൽ ഓട്ടോമാറ്റിക് ട്രാൻസ്ലേറ്റ് പ്രവർത്തിക്കുന്ന രീതിക്ക് സമാനമായ ഒന്നാണ് ഇത്.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ആവശ്യകതകൾ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;എക്സ്പോസ്ഡ് ഫ്രെയിംവർക്ക്&lt;/b&gt; അല്ലെങ്കിൽ &lt;b&gt;വെർച്വൽഎക്സ്പോസ്ഡ്&lt;/b&gt; അല്ലെങ്കിൽ &lt;b&gt;തൈച്ചി&lt;/b&gt; ഇൻസ്റ്റാൾ ചെയ്ത് പ്രവർത്തിക്കുന്നു.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;നിങ്ങൾക്ക് ഒരു ലോക്ക് ചെയ്ത ബൂട്ട് ലോഡർ അല്ലെങ്കിൽ റൂട്ട് ചെയ്യാത്ത ഫോൺ ഉണ്ടെങ്കിൽ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/ നിന്ന് നിങ്ങൾക്ക് തായ്ചി (ഒരു എക്സ്പോസ്ഡ് എമുലേറ്റർ) ഡൗൺലോഡ് ചെയ്യാവുന്നതാണ്
പകരമായി നിങ്ങൾക്ക് വെർച്വൽഎക്സ്പോസ്ഡ് (സമാന്തര സ്പേസ്, ഡ്യുവൽ ആപ്സ് പോലുള്ള ഒരു എക്പോസ്ഡ് എമുലേറ്റർ) https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases നിന്ന് ഡൗൺലോഡ് ചെയ്യാവുന്നതാണ്
&lt;b&gt;Xposed അല്ലെങ്കിൽ Virtualxposed എന്താണെന്ന് നിങ്ങൾക്ക് അറിയില്ലെങ്കിൽ, ഈ ആപ്പ് നിങ്ങൾക്ക് വേണ്ടിഅല്ല,&lt;/b&gt;ഈ ആപ്പ്&lt;u&gt;&lt;b&gt;നിങ്ങൾക്ക് AllTrans ഉപയോഗിക്കണം&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? XposedInstaller / Taichi-ൽ AllTrans ഓണാണെന്ന് ഉറപ്പാക്കുക.
? ഗ്ലോബൽ ക്രമീകരണ ടാബിൽ, ഭാഷയിൽ നിന്ന് പരിഭാഷ തിരഞ്ഞെടുക്കുക, ഭാഷയിലേക്ക് പരിഭാഷപ്പെടുത്തുക.
? പരിഭാഷപ്പെടുത്തുന്നതിനുള്ള ആപ്സ് ടു ട്രാൻസ്ലേറ്റ് ടാബിൽ, നിങ്ങൾ പരിഭാഷപ്പെടുത്താൻ ആഗ്രഹിക്കുന്ന ആപ്പ് കണ്ടെത്തുക, അതിനടുത്തുള്ള ചെക്ക് ബോക്സിൽ ക്ലിക്കുചെയ്യുക.
? നിങ്ങൾ പരിഭാഷപ്പെടുത്താൻ ആഗ്രഹിക്കുന്ന ആപ്പ് ക്ലോസ് ചെയ്ത് വീണ്ടും ആരംഭിക്കുക - അത് പരിഭാഷപ്പെടുത്തേണ്ടതാണ്!
"</string>
</resources>