<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans-tafsiri programu zingine"</string>
	<string name="short_desc">"Moduli ya Xulizwa ambayo inatafsiri * yote * maandishi katika programu kwa lugha nyingine"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;Alltrans-kabisa kutafsiri programu&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Kama tafsiri ya kurasa za wavuti, lakini kwa programu za Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Nini AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Inachukua nafasi &lt;b&gt;ya maandishi yote katika programu&lt;/b&gt; katika lugha kutoka lugha moja hadi nyingine wakati wa kukimbia.
Sema kwa mfano programu unayotaka kutumia ni Kijerumani, lakini unajua Kiingereza tu.
Kisha wakati wowote unapofungua programu inayohitajika, maandishi yote katika programu, &lt;b&gt;mahali popote&lt;/b&gt;, yatabadilishwa na Kiingereza chake
EQUIVALENTS.
Hii ni kitu sawa na njia ya tafsiri ya kiotomatiki kazi katika vivinjari.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Mahitaji&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xvinavyotokana mfumo&lt;/b&gt; au &lt;b&gt;Virtualxor&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; imewekwa na kukimbia.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Kama una BootLoader funge au simu isiyokuwa na mizizi&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Unaweza kushusha Taichi (ya xvinavyotokana emulator) kutoka https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Vinginevyo unaweza kushusha Virtualxvinavyotokana (emulator xvinavyotokana kama nafasi sambamba, programu mbili) kutoka https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Ikiwa hujui nini xulizwa au Virtualxulizwa ni, programu hii pengine sio&lt;/b&gt;kwako&lt;u&gt;&lt;b&gt;jinsi ya kutumia alltrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Hakikisha kuwa AllTrans imewashwa katika Xposedkisakinishaji/Taichi.
? Katika kichupo cha mipangilio ya Global tab, chagua tafsiri kutoka lugha na tafsiri kwa lugha.
? Katika programu ya kutafsiri tab, Tafuta programu unayotaka kutafsiri, bofya sanduku la hundi karibu na hilo.
? Funga na uanze upya programu unayotaka kutafsiriwa-inapaswa kutafsiriwa!
"</string>
</resources>