<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans-isalin ang iba pang mga app"</string>
	<string name="short_desc">"Isang Xginamitan na modulo kung saan isinasalin * lahat * teksto sa isang app sa ibang wika"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans-ganap na isalin ang Apps&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Tulad ng pagsasalin ng mga webpage, ngunit para sa Android Apps.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Ano ang AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Pinapalitan nito ang &lt;b&gt;lahat ng teksto sa isang app&lt;/b&gt; sa isang wika mula sa isang wika sa isa pa sa takbo.
Sabihin halimbawa ang isang app na gusto mong gamitin ay sa Aleman, ngunit alam mo lamang Ingles.
Pagkatapos sa tuwing buksan mo ang kinakailangang app, ang lahat ng mga teksto sa app, &lt;b&gt;kahit saan&lt;/b&gt;, ay papalitan sa pamamagitan ng Ingles nito
mga katumbas.
Ito ay isang bagay na katulad ng paraan awtomatikong isalin ang mga gumagana sa mga browser.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Requirement&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xginamitan framework&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;taichi&lt;/b&gt; na naka-install at tumatakbo.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Kung ikaw ay may naka-lock BootLoader o isang di-nakaugat na telepono&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Maaari kang mag-download ng taichi (isang xginamitan emulator) mula sa https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Bilang kahalili maaari mong i-download ang VirtualXposed (isang xginamitan emulator tulad ng kahilera space, dual Apps) mula sa https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Kung hindi mo alam kung ano ang Xginamitan o Virtualxposed ay, ang app na ito ay marahil hindi para sa iyo&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;kung paano gamitin ang AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Siguraduhin na ang AllTrans ay nakabukas sa XposedInstaller/taichi.
? Sa Global settings tab, piliin ang isalin mula sa wika at isalin sa wika.
? Sa Apps upang isalin ang tab, hanapin ang app na nais mong isalin, i-click ang checkbox sa tabi nito.
? Isara at i-restart ang app na gusto mo isinalin-ito ay dapat na isinalin!"</string>
</resources>