<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans-traduir altres aplicacions"</string>
	<string name="short_desc">"Un mòdul Xposed que tradueix * All * text en una aplicació a un altre idioma"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;Alltrans-traduïu completament les aplicacions&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Com la traducció de pàgines web, però per a aplicacions d&apos;Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;El que AllTrans fa&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Substitueix &lt;b&gt;tot el text&lt;/b&gt; d&apos;una aplicació en una llengua d&apos;un idioma a un altre en temps d&apos;execució.
Diguem per exemple, una aplicació que voleu utilitzar és en alemany, però només sabeu anglès.
Llavors quan obri l&apos;app exigida, tot el text en l&apos;app, a &lt;b&gt;qualsevol lloc&lt;/b&gt;, serà reemplaçat pel seu English
equivalents.
Això és una cosa similar a la forma en què el traductor automàtic funciona en els navegadors.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Requeriments&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;Virtualxposed&lt;/b&gt; o &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; instal·lats i funcionant.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Si teniu un BootLoader bloquejat o un telèfon no arrelat&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Pot descarregar Taichi (un emulador xposed) de https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Alternativament pot descarregar VirtualXposed (un emulador xposed com espai paral·lel, apps dobles) des de https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Si vostè no sap el que xposed o Virtualxposed és, aquesta aplicació probablement no és per a vostè&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;com utilitzar alltrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Assegureu-vos que AllTrans està activat en XposedInstaller/Taichi.
? A la pestanya configuració global, trieu el traduir del llenguatge i traduïu a l&apos;idioma.
? A la pestanya aplicacions per traduir, cerqueu l&apos;aplicació que voleu traduir, feu clic a la casella de selecció que hi ha al costat.
? Tanqui i reprengui l&apos;app que vol traduït-hauria de ser traduït!"</string>
</resources>