<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - Aistrigh Feidhmchláir Eile"</string>
	<string name="short_desc">"Modúl Xposed a aistríonn *gach* téacs i bhfeidhmchlár go teanga eile"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - Feidhmchláir Aistrithe go hiomlán&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Cosúil le haistriúchán ar leathanaigh Ghréasáin, ach le haghaidh apps Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Cad a dhéanann AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Tagann sé in ionad &lt;b&gt;gach téacs in aip&lt;/b&gt; i dteanga ó theanga amháin go teanga eile ag am reatha.
Abair, mar shampla, app is mian leat a úsáid i nGearmáinis, ach tá a fhios agat ach Béarla.
Ansin, aon uair a osclaíonn tú an feidhmchlár is gá, cuirfear a Bhéarla in ionad an téacs go léir san fheidhmchlár, &lt;b&gt;áit ar bith,&lt;/b&gt;
coibhéiseacha coibhéiseacha.
&apos;Tá sé seo rud éigin cosúil leis an mbealach Oibríonn Aistriú Uathoibríoch i brabhsálaithe.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Ceanglais&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Creat&lt;/b&gt; nó &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; nó &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; suiteáilte agus a reáchtáil.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Má tá BootLoader faoi ghlas nó fón neamhfhréamhaithe agat&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Is féidir leat Taichi (aithriseoir xposed) a íoslódáil ó https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
De rogha air sin, is féidir leat VirtualXposed a íoslódáil (aithriseoir xposed cosúil le spás comhthreomhar, dé-apps) ó https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Mura bhfuil a fhios agat cad é Xposed nó Virtualxposed, is dócha nach bhfuil an t-iarratas seo duit&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Conas AllTrans a úsáid&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Déan cinnte go bhfuil AllTrans casta air i XposedInstaller / Taichi.
? &apos;I cluaisín Socruithe Domhanda, roghnaigh an Aistriú ó Theanga agus Aistriú go Teanga.
? Sna Feidhmchláir chun cluaisín a Aistriú, faigh an feidhmchlár is mian leat a aistriú, cliceáil ar an ticbhosca in aice leis.
? Dún agus atosaigh an feidhmchlár is mian leat a aistriú - ba chóir é a aistriú!"</string>
</resources>