<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"ਆਲਟਰਾਂਸ - ਹੋਰ ਐਪਾਂ ਦਾ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰੋ"</string>
	<string name="short_desc">"ਇੱਕ Xposed ਮੋਡੀਊਲ ਜੋ ਕਿਸੇ ਐਪ ਵਿੱਚ *all* ਟੈਕਸਟ ਨੂੰ ਦੂਜੀ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰਦਾ ਹੈ"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;ਸਭਟਰਾਂਸ - ਪੂਰੀ ਤਰ੍ਹਾਂ ਅਨੁਵਾਦ ਐਪਾਂ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ਵੈੱਬਪੇਜ਼ਾਂ ਦਾ ਅਨੁਵਾਦ ਪਸੰਦ ਹੈ, ਪਰ ਐਂਡਰਾਇਡ ਐਪਾਂ ਲਈ।
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans ਕੀ ਕਰਦਾ ਹੈ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ਇਹ ਕਿਸੇ &lt;b&gt;ਐਪ ਵਿੱਚ ਸਾਰੇ ਟੈਕਸਟ&lt;/b&gt; ਨੂੰ ਇੱਕ ਭਾਸ਼ਾ ਤੋਂ ਦੂਜੀ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਰਨਟਾਈਮ ਵਿੱਚ ਬਦਲ ਦਿੰਦਾ ਹੈ।
ਉਦਾਹਰਨ ਲਈ ਕਹੋ ਕਿ ਇੱਕ ਐਪ ਜਿਸਨੂੰ ਤੁਸੀਂ ਵਰਤਣਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਉਹ ਜਰਮਨ ਵਿੱਚ ਹੈ, ਪਰ ਤੁਸੀਂ ਕੇਵਲ ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ ਜਾਣਦੇ ਹੋ।
ਫਿਰ ਜਦੋਂ ਵੀ ਤੁਸੀਂ ਲੋੜੀਂਦੀ ਐਪ ਨੂੰ ਖੋਲ੍ਹਦੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਐਪ ਵਿਚਲੀ ਸਾਰੀ ਲਿਖਤ, &lt;b&gt;ਕਿਤੇ ਵੀ,&lt;/b&gt;ਇਸਦੀ ਅੰਗਰੇਜ਼ੀ ਦੁਆਰਾ ਬਦਲ ਦਿੱਤੀ ਜਾਵੇਗੀ
ਬਰਾਬਰ ।
ਇਹ ਉਸ ਤਰੀਕੇ ਨਾਲ ਮਿਲਦਾ-ਜੁਲਦਾ ਹੈ ਜਿਸ ਤਰ੍ਹਾਂ ਆਟੋਮੈਟਿਕ ਅਨੁਵਾਦ ਬਰਾਊਜ਼ਰਾਂ ਵਿੱਚ ਕੰਮ ਕਰਦਾ ਹੈ।
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ਲੋੜਾਂ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; ਜਾਂ &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; ਜਾਂ &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਅਤੇ ਚੱਲ ਰਿਹਾ ਹੈ।
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ਜੇ ਤੁਹਾਡੇ ਕੋਲ ਕੋਈ ਲੌਕ ਕੀਤਾ ਹੋਇਆ ਬੂਟਲੋਡਰ ਜਾਂ ਕੋਈ ਗੈਰ-ਜੜ੍ਹ-ਰਹਿਤ ਫ਼ੋਨ ਹੈ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ਤੁਸੀਂ https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/ ਤੋਂ ਤਾਈਚੀ (ਇੱਕ xposed ਈਮੂਲੇਟਰ) ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ
ਵਿਕਲਪਕ ਤੌਰ &apos;ਤੇ ਤੁਸੀਂ https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases ਤੋਂ ਵਰਚੁਅਲਐਕਸਪੋਜ਼ਡ (ਇੱਕ xposed emulator ਜਿਵੇਂ ਕਿ ਸਮਾਂਤਰ ਸਪੇਸ, ਡਿਊਲ ਐਪਾਂ) ਡਾਊਨਲੋਡ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ
&lt;b&gt;ਜੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਨਹੀਂ ਪਤਾ ਕਿ Xposed ਜਾਂ Virtualxposed ਕੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਇਹ ਐਪ ਸ਼ਾਇਦ ਤੁਹਾਡੇ ਲਈ ਨਹੀਂ ਹੈ&lt;/b&gt;ਕਿ&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਿਵੇਂ ਕਰਨੀ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; ਹੈ
? ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ AllTrans ਨੂੰ XposedInstaller / Taichi ਵਿੱਚ ਚਾਲੂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ।
? ਗਲੋਬਲ ਸੈਟਿੰਗਾਂ ਟੈਬ ਵਿੱਚ, ਭਾਸ਼ਾ ਤੋਂ ਅਨੁਵਾਦ ਚੁਣੋ ਅਤੇ ਭਾਸ਼ਾ ਵਿੱਚ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰੋ।
? ਐਪਾਂ ਨੂੰ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰਨ ਲਈ ਐਪਾਂ ਵਿੱਚ, ਉਸ ਐਪ ਨੂੰ ਲੱਭੋ ਜਿਸਦਾ ਤੁਸੀਂ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ, ਉਸ ਦੇ ਨਾਲ ਦੇ ਚੈੱਕਬਾਕਸ &apos;ਤੇ ਕਲਿੱਕ ਕਰੋ।
? ਜਿਸ ਐਪ ਨੂੰ ਤੁਸੀਂ ਅਨੁਵਾਦ ਕਰਨਾ ਚਾਹੁੰਦੇ ਹੋ ਉਸ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ ਅਤੇ ਮੁੜ-ਚਾਲੂ ਕਰੋ – ਇਸਦਾ ਅਨੁਵਾਦ ਕੀਤਾ ਜਾਣਾ ਚਾਹੀਦਾ ਹੈ!
"</string>
</resources>