<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - ಇತರ ಅಪ್ಲಿಗಳನ್ನು ಅನುವಾದಿಸಿ"</string>
	<string name="short_desc">"ಒಂದು ಅಪ್ಲಿಯಲ್ಲಿ *all* ಪಠ್ಯವನ್ನು ಬೇರೆ ಭಾಷೆಗೆ ಭಾಷಾಂತರಿಸುವ ಒಂದು Xposed ಮಾಡ್ಯೂಲ್"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಗಳನ್ನು ಸಂಪೂರ್ಣವಾಗಿ ಅನುವಾದಿಸು&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ವೆಬ್ ಪುಟಗಳ ಅನುವಾದದಂತೆ, ಆದರೆ ಆಂಡ್ರಾಯ್ಡ್ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಗಳಿಗಾಗಿ.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans ಏನು ಮಾಡುತ್ತದೆ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ಇದು ಒಂದು ಭಾಷೆಯಲ್ಲಿ &lt;b&gt;ಒಂದು ಭಾಷೆಯಲ್ಲಿ ರುವ ಎಲ್ಲಾ ಪಠ್ಯವನ್ನು&lt;/b&gt; ರನ್ ಟೈಮ್ ನಲ್ಲಿ ಒಂದು ಭಾಷೆಗೆ ಬದಲಿಸುತ್ತದೆ.
ಉದಾಹರಣೆಗೆ ನೀವು ಬಳಸಲು ಬಯಸುವ ಒಂದು ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಜರ್ಮನ್ ಭಾಷೆಯಲ್ಲಿದೆ ಎಂದು ಹೇಳಿ, ಆದರೆ ನಿಮಗೆ ಕೇವಲ ಇಂಗ್ಲಿಷ್ ಮಾತ್ರ ತಿಳಿದಿದೆ.
ನಂತರ ನೀವು ಅಗತ್ಯಆಪ್ ಅನ್ನು ತೆರೆದಾಗಲೆಲ್ಲ, ಆ್ಯಪ್ ನಲ್ಲಿರುವ ಎಲ್ಲಾ ಪಠ್ಯವನ್ನು &lt;b&gt;ಎಲ್ಲಿಬೇಕಾದರೂ&lt;/b&gt;- ಅದರ ಇಂಗ್ಲಿಷ್ ಬದಲಾಯಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ
ಗೆ ಸಮನಾದವು.
ಇದು ಬ್ರೌಸರ್ ಗಳಲ್ಲಿ ಸ್ವಯಂಚಾಲಿತ ಅನುವಾದವು ಹೇಗೆ ಕೆಲಸ ಮಾಡುತ್ತದೆ ಎಂಬುದನ್ನು ಹೋಲುತ್ತದೆ.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ಅವಶ್ಯಕತೆಗಳು&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; ಅಥವಾ &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; ಅಥವಾ &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; ಸ್ಥಾಪಿತವಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಚಲಿಸುತ್ತಿದೆ.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ನೀವು ಲಾಕ್ ಮಾಡಿದ BootLoader ಅಥವಾ ಮೂಲವಲ್ಲದ ಫೋನ್ ಹೊಂದಿದ್ದರೆ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ನೀವು https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/ ನಿಂದ ತೈಚಿ (ಒಂದು ಎಕ್ಸ್ ಪೋಸ್ಡ್ ಎಮ್ಯುಲೇಟರ್) ಅನ್ನು ಡೌನ್ ಲೋಡ್ ಮಾಡಬಹುದು
ಪರ್ಯಾಯವಾಗಿ ನೀವು VirtualXposed (ಸಮಾನಾಂತರ ಸ್ಥಳ, ಡ್ಯುಯಲ್ ಅಪ್ಲಿಗಳಂತಹ ಒಂದು ಎಕ್ಸ್ ಪೋಸ್ಡ್ ಎಮ್ಯುಲೇಟರ್) ಡೌನ್ ಲೋಡ್ https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Xposed ಅಥವಾ Virtualxposed ಎಂದರೇನು ಎಂದು ನಿಮಗೆ ತಿಳಿದಿಲ್ಲದಿದ್ದರೆ, ಈ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಬಹುಶಃ ನಿಮಗೆ&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans ಅನ್ನು ಹೇಗೆ ಬಳಸುವುದು ಎಂದು ನಿಮಗೆ&lt;/b&gt;&lt;/u&gt; ತಿಳಿದಿರುವುದಿಲ್ಲ
? XposedInstaller / Taichi ನಲ್ಲಿ AllTrans ಆನ್ ಆಗಿದೆ ಎಂದು ಖಚಿತಪಡಿಸಿಕೊಳ್ಳಿ.
? ಗ್ಲೋಬಲ್ ಸೆಟ್ಟಿಂಗ್ಸ್ ಟ್ಯಾಬ್ ನಲ್ಲಿ, ಭಾಷೆಯಿಂದ ಅನುವಾದ ವನ್ನು ಆಯ್ಕೆಮಾಡಿ ಮತ್ತು ಭಾಷೆಗೆ ಅನುವಾದಿಸಿ.
? ಅನುವಾದ ಟ್ಯಾಬ್ ಗೆ ಅಪ್ಲಿಗಳು, ನೀವು ಅನುವಾದಿಸಬೇಕೆಂದಿರುವ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಹುಡುಕಿ, ಅದರ ಪಕ್ಕದಲ್ಲಿರುವ ಚೆಕ್ ಬಾಕ್ಸ್ ಅನ್ನು ಕ್ಲಿಕ್ ಮಾಡಿ.
? ನೀವು ಅನುವಾದಿಸಬಯಸುವ ಅಪ್ಲಿಕೇಶನ್ ಅನ್ನು ಮುಚ್ಚಿ ಮತ್ತು ಮರುಪ್ರಾರಂಭಿಸಿ - ಅದನ್ನು ಅನುವಾದಿಸಬೇಕು!"</string>
</resources>