<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - ఇతర అనువర్తనాలను అనువదించు"</string>
	<string name="short_desc">"ఒక అనువర్తనంలోని *all* టెక్ట్స్ ని మరో భాషలోనికి అనువదించే Xposed మాడ్యూల్"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - పూర్తిగా అనువదించు అనువర్తనాలు&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
వెబ్ పేజీల అనువాదం వంటి, కానీ Android అనువర్తనాల కోసం.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ఆల్ ట్రాన్స్ ఏమి చేస్తుంది&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
ఇది &lt;b&gt;ఒక అనువర్తనంలోని అన్ని పాఠాన్ని&lt;/b&gt; ఒక భాష నుండి మరొక భాషకు రన్ టైమ్ లో భర్తీ చేస్తుంది.
ఉదాహరణకు మీరు ఉపయోగించాలని అనుకుంటున్న యాప్ జర్మన్ లో ఉందని అనుకోండి, అయితే మీకు ఇంగ్లిష్ మాత్రమే తెలుసు.
అప్పుడు అవసరమైన యాప్ ను ఓపెన్ చేసినప్పుడల్లా యాప్ లోని అన్ని టెక్ట్స్, &lt;b&gt;ఎక్కడైనా&lt;/b&gt;సరే దాని ఇంగ్లిష్ ద్వారా రీప్లేస్ చేయబడుతుంది.
సమానాలు.
బ్రౌజర్ లలో ఆటోమేటిక్ ట్రాన్స్ లేట్ ఏవిధంగా పనిచేస్తుందనే దానికి ఇది సారూప్యంగా ఉంటుంది.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ఆవశ్యకతలు&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed ఫ్రేమ్ వర్క్&lt;/b&gt; లేదా &lt;b&gt;వర్చువల్ Xposed&lt;/b&gt; లేదా &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; ఇన్ స్టాల్ చేయబడి మరియు రన్ అవుతోంది.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;ఒకవేళ మీకు లాక్ చేయబడ్డ BootLoader లేదా నాన్ రూట్ ఫోన్ ఉన్నట్లయితే&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/ నుంచి మీరు తైచీ (ఎక్స్ పోస్డ్ ఎమ్యులేటర్) డౌన్ లోడ్ చేసుకోవచ్చు.
ప్రత్యామ్నాయంగా మీరు వర్చువల్ Xposed (సమాంతర స్థలం, డ్యూయల్ అనువర్తనాలు వంటి xposed ఎమ్యులేటర్) https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases నుంచి డౌన్ లోడ్ చేసుకోవచ్చు.
&lt;b&gt;Xposed లేదా Virtualxposed అంటే ఏమిటో మీకు తెలియనట్లయితే, ఈ యాప్ బహుశా మీకు కాదు&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? XposedInstaller / Taichiలో AllTrans ఆన్ చేయబడినట్లుగా ధృవీకరించుకోండి.
? గ్లోబల్ సెట్టింగ్ ల ట్యాబ్ లో, భాష నుంచి ట్రాన్స్ లేట్ మరియు ట్రాన్స్ లేట్ నుంచి లాంగ్వేజ్ ని ఎంచుకోండి.
? యాప్ స్ టూ ట్రాన్స్ లేట్ ట్యాబ్ లో, మీరు అనువదించాలని అనుకుంటున్న యాప్ ని కనుగొనండి, దాని తరువాత ఉండే చెక్ బాక్స్ మీద క్లిక్ చేయండి.
? మీరు అనువదించాలని అనుకుంటున్న యాప్ ని క్లోజ్ చేయండి మరియు రీస్టార్ట్ చేయండి- ఇది అనువదించాలి!"</string>
</resources>