<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - Traduire d’autres applications"</string>
	<string name="short_desc">"Un module Xposed qui traduit *tout* texte d’une application vers une autre langue"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - Traduire complètement les applications&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Comme la traduction des pages Web, mais pour les applications Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Ce que fait AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Il remplace &lt;b&gt;tout le texte d’une application&lt;/b&gt; dans une langue d’une langue à l’autre au moment de l’exécution.
Disons par exemple qu’une application que vous souhaitez utiliser est en allemand, mais vous ne connaissez que l’anglais.
Ensuite, chaque fois que vous ouvrez l’application requise, tout le texte de l’application, &lt;b&gt;n’importe où,&lt;/b&gt;sera remplacé par son anglais
Équivalents.
C’est quelque chose de similaire à la façon dont la traduction automatique fonctionne dans les navigateurs.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Exigences&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; ou &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; ou &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; installé et en cours d’exécution.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Si vous avez un BootLoader verrouillé ou un téléphone non enraciné&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Vous pouvez télécharger Taichi (un émulateur xposed) à partir de https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Vous pouvez également télécharger VirtualXposed (un émulateur xposed comme l’espace parallèle, double applications) à partir de https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Si vous ne savez pas ce que Xposed ou Virtualxposed est, cette application n’est probablement pas pour vous&lt;/b&gt;Comment utiliser&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Assurez-vous que AllTrans est activé dans XposedInstaller / Taichi.
? Sous l’onglet Paramètres globaux, choisissez la traduction dans la langue et la traduction en langue.
? Dans l’onglet Applications à traduire, recherchez l’application à traduire, cliquez sur la case à cocher à côté.
? Fermez et redémarrez l’application que vous souhaitez traduire - il doit être traduit!
"</string>
</resources>