<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - Übersetze andere Apps"</string>
	<string name="short_desc">"Ein Xposed-Modul, das *alle* Text in einer App in eine andere Sprache übersetzt"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - Apps komplett übersetzen&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Wie die Übersetzung von Webseiten, aber für Android-Apps.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Was AllTrans tut&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Zur Laufzeit wird &lt;b&gt;der gesamte Text in einer App&lt;/b&gt; in einer Sprache von einer Sprache in eine andere ersetzt.
Angenommen, eine App, die Sie verwenden möchten, ist auf Deutsch, aber Sie kennen nur Englisch.
Wenn Sie dann die erforderliche App öffnen, wird der gesamte Text in der App &lt;b&gt;an einer beliebigen&lt;/b&gt;Stelle durch das Englische ersetzt.
Entsprechungen.
Dies ist etwas ähnliches wie Automatic Translate funktioniert in Browsern.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Anforderungen&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Framework&lt;/b&gt; oder &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; oder &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; installiert und ausgeführt.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Wenn Sie über einen gesperrten BootLoader oder ein nicht gerootetes Telefon verfügen&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Sie können Taichi (einen xposed Emulator) von https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Alternativ können Sie VirtualXposed (ein xposed Emulator wie paralleler Speicherplatz, Dual-Apps) von https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases herunterladen.
&lt;b&gt;Wenn Sie nicht wissen, was Xposed oder Virtualxposed ist, ist diese App wahrscheinlich nicht für Sie&lt;/b&gt;Wie Sie&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans verwenden&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Stellen Sie sicher, dass AllTrans in XposedInstaller / Taichi aktiviert ist.
? Wählen Sie auf der Registerkarte Globale Einstellungen die Option Aus Sprache übersetzen und in Sprache übersetzen aus.
? Suchen Sie auf der Registerkarte Apps zu übersetzen die App, die Sie übersetzen möchten, und klicken Sie auf das Kontrollkästchen daneben.
? Schließen Sie und starten Sie die App, die Sie übersetzen möchten - es sollte übersetzt werden!
"</string>
</resources>