<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="app_name">"AllTrans - Μετάφραση άλλων εφαρμογών"</string>
	<string name="short_desc">"Μια λειτουργική μονάδα xposed που μεταφράζει *all* κείμενο σε μια εφαρμογή σε άλλη γλώσσα"</string>
	<string name="long_desc">"&lt;u&gt;&lt;b&gt;AllTrans - Πλήρης μετάφραση εφαρμογών&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Όπως η μετάφραση ιστοσελίδων, αλλά για εφαρμογές Android.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Τι κάνει το AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Αντικαθιστά &lt;b&gt;όλο το κείμενο σε μια εφαρμογή&lt;/b&gt; σε μια γλώσσα από τη μία γλώσσα στην άλλη κατά το χρόνο εκτέλεσης.
Ας υποθέσουμε, για παράδειγμα, ότι μια εφαρμογή που θέλετε να χρησιμοποιήσετε είναι στα γερμανικά, αλλά γνωρίζετε μόνο αγγλικά.
Στη συνέχεια, κάθε φορά που ανοίγετε την απαιτούμενη εφαρμογή, όλο το κείμενο στην εφαρμογή, &lt;b&gt;οπουδήποτε&lt;/b&gt;, θα αντικατασταθεί από τα αγγλικά του
Ισοδύναμα.
Αυτό είναι κάτι παρόμοιο με τον τρόπο αυτόματη μετάφραση λειτουργεί σε προγράμματα περιήγησης.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Απαιτήσεις&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? &lt;b&gt;Xposed Πλαίσιο&lt;/b&gt; ή &lt;b&gt;VirtualXposed&lt;/b&gt; ή &lt;b&gt;Taichi&lt;/b&gt; εγκατασταθεί και να λειτουργήσει.
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Εάν έχετε ένα κλειδωμένο BootLoader ή ένα μη ριζωμένο τηλέφωνο&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
Μπορείτε να κατεβάσετε Taichi (ένα xposed εξομοιωτή) από https://github.com/taichi-framework/TaiChi/releases/
Εναλλακτικά, μπορείτε να κατεβάσετε VirtualXposed (ένα xposed εξομοιωτή όπως παράλληλο χώρο, διπλές εφαρμογές) από https://github.com/android-hacker/VirtualXposed/releases
&lt;b&gt;Αν δεν ξέρετε τι Xposed ή Virtualxposed είναι, αυτό το app δεν είναι πιθανώς για σας&lt;/b&gt;
&lt;u&gt;&lt;b&gt;Πώς να χρησιμοποιήσετε AllTrans&lt;/b&gt;&lt;/u&gt;
? Βεβαιωθείτε ότι το AllTrans είναι ενεργοποιημένο στο XposedInstaller / Taichi.
? Στην καρτέλα Καθολικές ρυθμίσεις, επιλέξτε τη μετάφραση από γλώσσα και μετάφραση σε γλώσσα.
? Στην καρτέλα Εφαρμογές για μετάφραση, βρείτε την εφαρμογή που θέλετε να μεταφράσετε, κάντε κλικ στο πλαίσιο ελέγχου δίπλα της.
? Κλείστε και επανεκκινήστε την εφαρμογή που θέλετε να μεταφραστεί - θα πρέπει να μεταφραστεί!"</string>
</resources>